TVB急抽起《唐人街》 改播《C9特工》

[無綫][急抽起《唐人街》 改播《C9特工》]

最新消息，無綫決定抽起已經開始播宣傳片嘅《唐人街》。《反黑路人甲》結局之後，9月21日夜晚2130改播《C9特工》。

《唐人街》講述1940年代泰國唐人街華人被欺壓，眾人團結反抗嘅故事，由陳展鵬、伍允龍、陳山聰、唐詩詠、王君馨、姚子羚、元秋等主演。

據悉無綫內部本星期初仍然討論緊《唐人街》宣傳活動，為劇集播放造勢。

《C9特工》由高海寧、馬國明、黎諾懿、朱敏瀚等人參演。連同《殺手》、《反黑路人甲》、《迷網》，高海寧連續於4齣劇擔任重要角色。

#無綫 #TVB #唐人街 #C9特工 #方以文 #fem

做咩呀，中共唔俾播呀？

汁

仲諗住唔反tvb

呢套野應該咁就打入冷宮
又唔見幾百萬

琴日見到廣告講反抗都心諗咁撚大膽

仲以為又拍九龍城寨

睇卡士應該似城寨英雄，應該好睇
如果播我就睇返TVB，可惜冇啦

又係do you wanna play a game 🙄

驚閪咩 都冇人睇架啦

原來重有連登仔睇tvb

泰國準備反共

係唔係城寨英雄續集

唐人街係咪打鬥片. 好睇好多.........可惜.

講過十鳩幾萬次
要屌嘅唔係睇tvb嘅人
係買tvb賣廣告嘅產品嘅傻鳩
ok?

原班人馬。。

個監製藍到仆街

呢個陣容...
泰國版城寨

又高海寧

明㗎喇

得閒upload tvb廣告商list上抵制tvb戰線就OK

睇 viu 好過
月尾又有新劇

到底班觀眾有幾悶
先會不斷咁睇住同一班藝員loop住做唔同嘅膠劇

中國廣電局新增的20條指引：
1.奇幻劇情科學角度展示。
2.禁宣揚靈物附體、妖魔鬼怪、輪迴迷信。
3.不得調侃宗教，尊重少數民族文化。
4.拍改編劇要忠於原著。
5.穿越故事要合符科學解釋及正能量。
6.禁拍盜墓故事。
7.禁美化民國、北洋軍閥。
8.青春劇要避開早戀、犯罪及暴力。
9.愛情劇禁太甜蜜。
10.涉案劇不能暴露偵查手段，禁拍壞警察。
11.懸疑恐怖題材禁渲染恐怖暴力。
12.現實題材禁拍社會黑暗面，要拍正常人美好生活。
13.同性戀題材點到即止，要轉為友情。
14.不能宣揚武器、戰爭，別將西方作假想敵。
15.遊戲改編劇不能過於表現玩遊戲者，尤其是未成年的人。
16.三重題材(重大革命、重大人物及重大事件)嚴格審查。
17.歷史劇以正史為依歸，人物主綫不能杜撰。
18.架空題材虛構要徹底，找不到絲毫歷史根據。
19.真實事件改編時不得貶損他人的身份、地位及身體特徵。
20.重拍經典劇要表現正能量。

咁樣其實唔使播使徒行者啦

唔合符國情

大把警察劇唔洗播

依家是咪套套 tvb 劇都有狗